移民去英國嘅手足，如果發現有任何藍屍舊移民發表極端言論，識做啦

You can send us information through our online contact form. You can remain anonymous if you wish. Your message will be sent securely. You will see an acknowledgement when you have sent your message.

MI5! open up

殺無赦！

Either MI5 or make them disappear yourself.
Your call.

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 引致百國聯軍 > 香港獨立戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰 > 支共無錢發難

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

劇本２A：支共無錢發難引致世界大戰 > 香港獨立戰爭

[軍事小說] 習近平氏の希特拉化！英美德法荷日印澳同盟國形成！普京：依家局勢好似二戰前既30年代！

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

最近好多5毛狂俾負評
講句『加油，祝福』都成百個負評

連狗唔撚做嘢

推呢個

英 國 舊 移 民 恥 笑 新 移 民 係 曱 甴

就係講緊呢啲
絕對值得搞
如果有確實證據就報MI5
如果想親手處決，效忠英女皇，亦都可以
For the queen!

唔推唔得

個title都好撚有問題啦 乜撚嘢叫新同舊